ps4手制已然都已經有個喇叭仔 點解唔順手加多粒mic落去？

一定要帶耳機先用到佢個chat

怕收埋d game聲同撳掣聲落去

個喇叭仔有冇得播哂d game 聲

放個mic係手掣到都比你諗得到 簡直係天才

個喇叭仔淨係播人聲咪得
Game聲照係電視，喇叭出

抗噪咪？

咁近既位不停拍落去都抗到

巴打用藍牙耳機時，一定要對住咪位先敢講野？

含住支咪講野

你有PS CAMERA咪唔洗

原來果個係喇叭仔? 一直唔知佢有聲 完全聽唔到

因為唔係隻隻game會用佢個喇叭

你玩gta就知

Ps3年代有一隻收音mic係一支細細支插落手制 到ps4年代就唔見有

佢送個耳筒廢撚到呢 戴得耐耳仔勁痛
個藍芽又唔淨係support自家藍芽耳筒

PS4 都有
響Bic camera 見過

貴唔貴

ps4個藍牙係咪淨可以 support ps4果個笠頭式耳機架

係
但佢個笠頭式仲要插返隻USB藍芽接收器落機
唔係用佢本身部機藍芽

咁撚戇鳩架原來 我以為好似手制咁連

原本仲想買 宜家不了

印象中好似四五十蚊港紙

Airpods連唔連到